男/女朋友同異性玩得太埋 你地會點做？

如題啦

男朋友做嘢嗰度有條女 簡稱雞先啦
佢地就無私下wts嘅 但就有ig dm大家

本來男女之間有傾有講我都冇乜所謂
我自己拍拖前都好多男仔fd

有次我地出街拍拖
男朋友睇緊連登啲mean圖覺得好好笑
居然當住我面前sd俾雞
2個就喺ig tag來tag去
就係嗰時開始我先慢慢留意雞

之後無耐 佢地有日一齊返工
俾我喺ig碌story見到雞po咗我男朋友
10個story入面 6個都有佢
然後好衰唔衰
我咁啱喺佢地其他同事ig睇到有條片
影住男朋友同隻雞玩 隻雞用手打佢大脾
屌你老母我當堂嬲9咗wts男朋友
佢話隻雞都有男朋友 同每個人都係咁玩 不論男女 同我唔好放上心

仆你個街 邊個話有男朋友嘅女就唔撚係雞？
明知我男朋友唔係單身仲咁樣咪即係當我無到？

之後我就一直好留意條臭雞嘅狀況
發現佢正正就係連登女好撚憎嗰啲港女(唔係拜金嗰種 佢拜唔拜金我唔知啦)
po親啲相全部都好撚做作
story又成日po嗰啲”我肚痛好辛苦呀 點算好”嘅Q&A
我見到真係胃都反埋 可能係我先入為主掛
見到佢有時都會偷睇我story 真係想知道佢諗緊乜嘢

我唔敢再喺男朋友面前為條臭雞發脾氣/俾說話男朋友聽
因為佢應承咗我佢地真係無嘢 已經無喺ig講嘢(嗱 我無check佢手機唔知堅定流啦)
我都明一段感情好靠個信字
所以上嚟係想問下各位巴絲遇上咁嘅情況你哋試過點做或者有冇好嘅解決辦法

打得太多 知道自己好長氣 望見諒

推佢老母呀

牛唔飲水

補充返先 隻臭雞都知我唔鍾意佢

唔明 即係點

一隻手掌拍唔響

一隻手掌拍唔響呀
你男朋友都有問題啦

俾定個dom 佢

男人係中意臭雞
你由佢啦 搵個第個好過

佢初初係有問題嘅
點撚解要share啲搞笑俾條女先
但之後佢知我唔撚鍾意就無再做lu
俾次機會男朋友

好衰咖你
我信我男朋友咖

唉屌 全世界啲仔無個好咖

你以為無啫 仲有tg wechat line fb 未講偷食專用既snapchat, 你check 得幾多樣

如果佢真係偷食 咁我認命啦

呢d男友唔要都罷

點解唔俾個機會人姐

咁你心中都有答案啦

想問乜野

屌你你都有決定啦
用人勿疑,疑人勿用

我好專一 可以考慮下我

你男友返咩工架...
d女可能喪喪地你條仔會沉船

一係你心平氣和坦白講下你感受
如果佢為你好嘅 佢會對條女態度差好多
如果之後行為都係無改善無避忌
證明佢緊張條臭雞多過緊張你
你放生佢吧

同你男友講你好憎佢咁做
再係咁就分手
佢唔改既咪分囉
呢啲仔冇撚用

唔講咩工啦
不過嗰邊啲女唔差嘅真心 都幾多人鍾意
件件都瘦底 不過無波
上床玩洗衫板咁款

Sheshe byebye
我男朋友先餵得飽我

多謝巴打先
佢有改呀 係我自己太放唔底

多謝絲打
咁你有無遇過咁樣？

改成點先

我女朋友都成日同佢啲男仔fd有身體接觸

有呀
佢把口會話改
一味用甜言蜜語叫你信佢
轉個頭咪又係繼續玩
早分早著啦唔好浪費時間

我無睇佢手機唔知道
不過我信佢無搵隻雞嘅 佢好清楚我發脾氣有幾癲
同埋覆埋之前個巴打先 佢無玩tg咖
之前我都偷偷地睇過佢sc無加隻雞

除非佢咁撚醒目喺見我之前就clear record/del app/blk人等我睇唔到証據啦 咁我搵第二條撚含啦

我都覺得通常會咁

巴打你地拍咗幾耐呀？

兩個幾月咋

唔會掛唔好嚇我
我真係好鍾意佢咖 所以好信佢
如果最後知佢呃9我 我諗好大機會承受唔到去自殺死撚咗去算 一了百了

唉⋯⋯同我故事差唔多 只係性別掉轉

你有冇諗過你先係雞?

有次我地出街拍拖
男朋友睇緊連登啲meme圖覺得好好笑
居然當住我面前sd俾雞
2個就喺ig tag來tag去
就係嗰時開始我先慢慢留意雞

幫樓主改錯字

唔好咁傻啦
世界上大把好仔
你都未試過出面果啲咁快就認定佢太可惜
望返轉頭佢只係垃圾

有咩問題 本身係fd
就算對方有女or有仔 我地都會share飲同一支野飲

你管定自己條仔先啦

雞雞聲 你條仔冇出聲嘅話佢冇責任？
麻鷹唔管 淨係識屌人臭雞

係就快啦 等陣比人中出埋先飛驚你無膽死

「邊個話有男朋友嘅女就唔撚係雞？」呢句係咪暗示緊自己

你份人把口咁乞人憎 唔怪得你條仔有好笑野都唔share比你 要係你面前dm第二條女啦

我同第二條女玩關你咩事？
你都成日幫人含啦

同我差唔多
巴打有冇試過同佢講你唔鍾意啊？

屌你又講得啱 可能我先係雞boss

管緊啦sosad 但男人點管 轉頭又用管得太嚴做藉口講分手

細聲啲

傻豬嚟嘅 我喺佢面前緊係唔會咁樣話人啦
不過我同佢本身講嘢都mean 大家都唔介意

衰鬼 拿拿臨過嚟整返劑先啦

人地臭雞 咁你男朋友係狗公

之前真係試過企喺陽台想跳樓 但一望落去腳仔軟即刻縮返入屋 原來跳樓真係要好大勇氣

然後我係狗乸
正好一對狗男女

根本條仔都有問題比乜撚野機會
比到佢同臭雞上埋床先分好唔好？
唔好以為男人都on99咁啦
有女埋身有意思點會唔撚知
唔識保持距離已經係死罪啦
你上得黎問證明你已經開始唔信佢
再咁落去都係遲早拜拜

不過絲打你講得幾啱 我以後喺條仔面前都好好管下把口 多謝你

想再觀察下先
我唔信自己差過條女

你唔會差過條女呀
但係你條仔眼中就唔同講法

利伸：被帽過

仆街 到底世上係咪無真愛

咁你咪同第二條仔玩埋啲囉之後你條仔可能會
1.醒覺
2.嬲鳩,分手同之後雞一齊
係2嘅話就知唔撚係真愛啦屌

我ex之前同佢同學係ig傾咸野,類似講笑咁
佢地兩個都話大家朋友講笑唔好咁認真
我都係到諗緊係咪自己管得太嚴太唔信佢
屌你老母唔夠一個月ex同我提分手
過多十幾日同佢同學一齊左

有 但佢叫我信佢 叫我唔好介意

想死之前call我借嚟屌番劑先唔好晒

管教無方
男人係要管架
換轉係我見到ig互相dm傾計已經兜巴打落去
叫條仔搵隻臭雞做女朋友

唔入得後樓梯

成班花生友水人分手

唔怪自己男朋友反而怪條女
其實你咪又係咁撚自私
扮咩有原則

佢係著緊你既就唔會同個女仔玩到咁埋啦

2個月就算啦好嗎

點知條女有偷睇你ig story

飛撚7左佢啦 你條仔都有問題啦on9

無得點 另一半唔肯保持距離你做咩都無用
唯有希望另一半識做

屌, 分手囉

我有屌9佢呀 條衰仔知錯啦
我有扮有原則咩？

腦補NTR劇情

其實如果有諗過你 一定會識避忌
佢冇咁做 其實都冇諗過你
同佢講下啦

唉

你條仔係撚咁flirt女你都照同佢一齊
你咪又係雞

你條仔都係養唔熟 咪撚要佢啦

佢下一步應該會話係個女仔痴埋去 佢都唔想 佢冇辦法
但係如果你有揸車 應該知 你自己行自己條線係唔夠 如果有人痴你車痴好埋 你都會避啦
同一原理
所以佢派帽係遲早嘅事

你都幾好 可以比佢光明正大咁玩

唔行得後樓梯

唔理=帽
阻止=管得太嚴，分手嘅其中一個籍口
自己揀

你都諗哂籍口 咁放上黎有咩撚用先 要人地講d岩聽既說話比你聽？ 食得咸魚抵得渴 你要去仆街既冇人阻到你

你條仔都好ENJOY同臭雞玩啦

正解 點揀都死 長痛不如短痛

就係知你唔鍾意佢 更加要做啲野激你 ，挑撥你同你男朋友
最好要宣示主權啦你
利申 中學已經遇過呢啲女仔

呢啲故事一年聽幾百次
個個都話對方有男/女朋友唔洗擔心
但最後一定玩到上床再派帽
你唔好話我話
男同女玩唔緊要
玩到肢體接觸，成日都要聯絡對方就一定有問題

依家你條仔玩得咁開心，你同佢攤牌都冇撚用㗎啦，除非佢好鍾意你, 即時醒覺知錯，如果唔係你都係等分手啦

😊你咁都認得落 係就屌佢老母啦
咩叫個個都係咁樣玩 無論男女都係咁
你同你男朋友講，個個都咁玩同無論男女都係咁玩又點？個個都咁玩唔代表可以同我男朋友咁玩，正正因為你係我男朋友所以個個都玩得 就係得你佢唔撚可以掂 屌你老母

分手啦傻婆 你好快就知呢度既人講得岩

我同你情況類似
佢地一齊番工 慢慢越玩越埋
個女同事又係有男朋友
最後個女嘅出軌同我ex曖昧
我ex做人第三者
佢嗰陣都死口話冇野
最後咪又係有

走啦
呢啲臭雞女同事 扮對個個男同事都咁熱情
明知人女友唔鍾意仲痴埋去
結果肯撚定會上埋床
之後條仔實話 同佢無感情 係個刻衝動

有咩所謂 拍拖都係為屌閪 屌厭咪各有各搵過個

我覺得唔洗即刻分手
機會點都要俾一次
只不過 若果你講過一次 機會又俾左一次
佢仍然繼續 or同你講係雞搵佢佢只係被撩 而佢唔識同人say no 唔識自己同人斷的話
你要有分手嘅準備

要睇你信唔信你自己男朋友，世界唔係男就女，阻得一個幾時到下一個出現？

溝通下畀小小時間佢改，試下講同個女仔朋友出去講低聲，唔好同佢有太多身體接觸。你睇到好唔開心。

畀啲尊重你，但你都唔好封殺佢一個朋友。

人係有權識朋友。

唔好玩得咁埋囉...

係信就唔應該先發嬲
理性討論 問佢點解要咁做
表達佢既行為對你既影響 同你既感受
去到依D位 如果佢重要唔理你感受 條仔愛你極有限

愛情就係咁 點都會有比較
係男仔拍拖都會試過鍾意第2個
但我自己會覺得同現任既感情同回憶 唔係靠新鮮感可以比得上
如果你男朋友識諗 一定會尊重你

你男朋友最大責任
佢唔識叫佢避忌下？
唔識拒絕定唔想拒絕呀

佢係夠愛你／有考慮你感受／知道拍咗拖就要同其他人保持適當距離，喺你有無途徑睇到嘅情況下，佢都唔會做你上述嘅行為，你睇到就得咁多，你睇唔到嘅相信仲多。算吧啦，一個真正合適嘅人，唔會要你成日處於猜疑狀態，更加唔需要上嚟開po問人點做。

樓主 我以為自己開post
我個ex之前返u記有個女同事 又係雞嚟 又有男朋友
依加我個ex同條臭雞一齊咗
5個月 我仲未放得低 我同佢一齊咗三年
睇路

哇 我明啊之前男朋友成日同條女Snapchat 條女有男朋友都同我男朋友講咩我想見你之類 啲臭雞早死早著啦

你會疑神疑鬼，猜疑你男朋友，信任減少，覺得無自信，驚男朋友走，唔明隻雞有咩咁吸引，直到永遠

無野嘅 到你地嘈交時佢咪做下顧問俾下意見你男友
顧顧下咁幫你顧埋條仔囉

利申：過來人 條仆街ex身邊有大撚把呢啲所謂女性好朋友

點解唔搵個冇異性緣毒撚?

最撚憎呢啲臭雞 十卜樓主 但千奇唔好沖動 呢啲臭雞實會乘虛而入 如果呢個時候衝動 男朋友就會覺得你唔理智
相反我覺得可以同男朋友坦白 黎一個deep talk 一齊解決呢件事！

發佢脾氣 喊

too long did read
但係我like你個形象詞

雖然你係慘
但正正就係你呢d垃圾
助長另一半同異性亂flirt亂曖昧
搞到好似好正常不過既事
真係衰d講句
你唔攤牌嘈分手逼佢保持距離
就真係抵死
btw 如果嘈左都keep住咁就分手啦
愛你既就唔會唔顧你感受啦

呢啲女人真係好閪
咁唔識避忌
明知人有女 自己又有仔 就收斂下啦

嘩屌，以為自己開post，ex又係以前同個女仔玩到有身體接觸，個女仔係街到仆街喊曬第一時間打俾我男朋友，個時我有嬲但佢講到實牙實齒咁佢唔會鐘意個type女仔，我又信佢喎，但之後分左手，俾我知道佢好快就同左個女仔一齊上埋牀。

話佢地之前係無嘢真係最大嘅大話，唔係點會咁快一齊。我最嬲嘅係點解自己咁蠢當時仲信佢

分啦，俾機會你條仔都多鳩餘，有打大脾呢啲咁親密嘅身體接觸你都接受到 你唔係度咪摸上碌鳩囉

有啲女人就係咁賤
明知你唔鍾意佢同你男友玩得太埋
佢就越係要癡埋你男友到
你做得啱 再同你男友講 佢只會覺得你無理取鬧
佢會睇你ig story 咁啱哂啦 影多啲你男友
畀條女知道你同你男友打風都打唔甩

即係人哋發姣，都要你條仔發櫈先得

上埋床都知

有朋友同我講

作為一個男人，我明白你條仔嘅仆街心態，
佢做出嚟嘅嘢擺明想食兩家茶飯，
但佢就呃緊自己，覺得係純友誼。

有柒都知（未扑之前老閪都係純友誼 ），
把唔把持得住就睇個人修行喇。

同埋一個成熟嘅男性考慮到自己女朋友嘅心情都會同異性保持一個有風度嘅距離，積極而清白。如果比條女問一問就即刻彈起，質疑返對方，咁都幾唔成熟下。

再者，世界女/仔的確可以同啲朋友玩得好親密，一齊訓都得，但係咪真•世界仔女，一眼就睇得出。
你男朋友有冇油頭毒撚Friend? 同檯食餐飯叫油毒坐係 隔離，睇下 會唔會攬頭攬頸。世界女係同Mother Teresa一撚樣咁偉大，就算你幾毒，幾油，塊面幾濃，佢都會照顧你，體貼你，而 係唔會的，佢對眼會閪到上額，成晚都唔望油毒

送埋套比佢地搞埋

屌你老母啦倒擦膠碎

我會分手

唔知有咩好嬲, 個男逢場作興玩下, 你咪當你條仔有個SP 囉, 佢識搵番你識番屋企仲想點. 呢D 野係隻眼開隻眼閉, 唔係點過一世呀, 估佢真係陪你1個女人過成世人咩
大把情侶/夫婦, 都出去偷食啦, 大家見唔到/唔知就當冇野姐.
唔好去深究仲好啦

男人一句 ‘人地都有男朋友喇’ 就同啲雞玩乜都覺得自己同隻雞無錯 調轉自己條女咁做就覺得條女比帽自己戴 最慘係你明知條仔唔留得 但又唔捨得走

證明你餵唔飽你男友啦 , D 港女臭G 成日1個星期屌1-2 獲都話累又成, 唔想屌. 一開頭熱戀期就成日比你屌, 一齊耐左啦,男成日話想屌但個女又話累唔屌了, 係都要迫人出去偷食.
正常後生男1星期7次都得啦

如果你男朋友真係覺得無問題咁係佢真心on9，或者唔多唔少享受俾人溝

比著我 會照嬲
同男友講
你無錯 但我唔接受
每段關係都有底線
哩個係我其中一條
如果你唔接受我唔接受
咁你自己衡量得與失
你有你既選擇 我有我既自由

絲打，我男朋友都有隻臭雞喺身邊，真係屌佢老母，自己都已經有男朋友點解唔可以將心比心，日撚日調高把聲喺到姣我男朋友，仲要扮曬野咁寫聖誕卡比我男朋友話「哎呀，真喺唔好意思，成日要你夾住喺我地中間」做作到喊，希望全世界臭雞都死快啲

男朋友姓方？

每個男朋友身邊一定有隻臭雞
我男朋友身邊當然都有 條臭雞去到日日影黑絲腳比我男朋友睇（果排我地散左）
男朋友同返我一齊笑佢對腳又肥又短
隻雞好撚識做 我男朋友成日係佢面前讚我靚 條女就會答：靚女真係好 我都想好似你女朋友咁靚呀
但久唔久就會係我男朋友面前屌下我
E.g. 我男朋友不嬲都知我唔中意條臭雞 嘈過幾次之後我男朋友話block左佢
block前講到明係我女朋友唔中意你
所以我要block你 tg
條女隔幾個星期就wtsap我男朋友講垃圾野
又講下話我發夢見到你呀
男朋友連佢wtsap都block埋 就ig dm
我男朋友頂唔順 話你真係唔好再搵我啦我女朋友見到會嬲
條女答：屌咁都睇 對自己咁冇自信架咩

我解決方法係唔阻止佢地溝通 因為男朋友已經成日係佢面前讚我好 遲下再諗住約條女出黎3人行 睇下佢仲有咩花式可以出 我就見招拆招
再比我見到佢姣我男朋友咪公開比廣大連登仔一齊欣賞佢既美態
我男朋友save晒佢d波籮腰腳相（我地一齊前佢成日sd比男朋友但男朋友冇j過）

唔行後樓梯

食屎啦
你無眼光係你嘅事
唔樂拉其他男仔落水

臭雞狗公天性冇得改，知你有另一半更加想撩，為求成功感同刺激。如果只係朋友上傾下講笑冇問題，但有啲野一睇就知想撩9你。如果身邊另一半受唔住誘惑，就算你要佢點block都好，都一定搵到辦法出軌。係愛你既，點都搶唔走。

搵定第個

牛唔飲水唔撳得牛頭低

D留言都好中肯

利申:差唔多經歷

有另一半都唔識避嫌, 呢啲人真係唔適合拍拖on99

樓主咁講似有波冇樣要攻擊人有波

我個ex都係咁撚樣
所以變撚左ex
我屌佢老母 一個臭雞一個狗公

條仔enjoy

以前ex身邊又係有個追唔到ge前女神
明明自己有男友
臨去working holiday之前就係咁約我ex出街又上屋企整曲奇餅
（果時未一齊但ex追緊我）

到一齊左咁又點丫
條女都係會send d情歌link俾我ex
我ex d reply又模凌兩可咁

連生日過12點都係同呢條女過
雖然話有成班frd
咁又點喎

最後都係忍唔住分手

講到自己條仔好似無錯咁

啱呀 咁樣永遠都畀唔到安全感另一半

絲打真係大方得體又識挽 高招
等你好消息

牛唔飲水唔行得後樓梯 唔通遲下你條仔畀人含埋又話個女仔咩人都含咩 臭雞通街都係 檢討下男朋友對女仔嘅心態啦

男人逢場作興你D女人睇開d好無 管得多＝死路一條

真係,D港女唔鳩通氣.
以為個男真係可以對住你成世人. 眼不見,就當無事啦, 係都要多管閒事.

On9咁女人出去玩完俾綠帽男人戴 男人係咪可以當無事呀
雙重標準到咁

你條仔就好啦 屌你屌到悶悶地
就去同啊雞扑返幾次

我ex一樣有個所謂好好嘅女性朋友，成日搵佢，打電話比佢，日日互相wtsapp sc咁
問個ex，就話個女仔有男朋友，大家係純友誼，我嗰陣又真係信左
但分手之後 知道佢地係一齊左

一黎就叫人雞 咁點討論

你做雞囉，簡稱雞

臭鴨

切咗佢

咁女人賺完錢, 係咪比番錢男人用呀?,
ON9到咁 ,雙重標準到咁

女人工作/其他事有不公平對待就話男女平等.
出街食飯/比錢個D野又見你話男女平等
香港情侶拍拖多數 男出7:3/ 8:2, OR 10:0啦

男朋友既女同事真係防不勝防
日對夜對 返工有咩上司做左don9事/inside joke又係佢地先明

開口埋口話人臭雞

但明明你條仔都只係一條人渣
你傻架？

飛左佢啦 你可以唔信我但佢遲早一定出軌 長痛不如短痛

個個男友身邊都會有臭雞(紅顏知己)
我已經呈放棄狀態，block埋隻臭雞ig，唔想再見到啲攬頭攬頸同心心，唔想再嘈，眼不見為淨，睇唔到就當冇發生過

啱啱用錯左男朋友ac留
其實以前我想直面屌柒隻雞
但大家都知 雞呢就最中意比人屌
我埋去屌佢 佢一定同返我男朋友講：乜你女朋友咁小氣架 正常來往都唔比～
所以我既做法一定係植入男朋友思想 係佢面前講下d姣閪會點 男人實唔覺隻雞係雞
呢個時候只要同佢講 男人都識分邊d係狗公 邊d對條女有企圖 佢就會明白晒所有野自動自覺同條女保持距離
淨低既只需要對付條女就足夠

條仔俾佢掂過，你又掂
你覺唔覺得好污糟

我估同大家圈子有關，聽樓主語氣都係mk圈子。條仔應該做緊啲sales工？

你男朋友唔尊重你就係唔尊重你架啦
世界上咁多專一嘅仔，係都要揀呢d養唔熟嘅
唔係唔可以俾次機會佢
但個機會唔係唔主動就做乜都得囉
條女主動，你條仔受，咪又係搞曖昧

係meme 唔係mean

條女係臭雞
你條仔係鍾意隻臭雞既雞虫
你係鍾意隻雞虫既免費雞

樓主開隻雞名啦

絲打幾歲 真心讚你eq都好高👍🏿

同佢表態，唔肯同條友斷聯絡嘅話
點都好，先放手
先唔好令自己再痛苦

真愛唔怕放手一試

開晒臭雞臭鴨啦

其實可能你佔有慾太強

講真真心知己好難搵
佢兩個真係無野嘅 當兄弟玩無問題
不過真係得佢兩個先知 睇你接唔接受到

雖然我都認同呢啲case十個有九個都係有野
只係覺得如果咁啱係第十個真係有啲可惜

中晒

又唔見你比機會個女仔

我之前都有差唔多嘅情況 男朋友話無再傾 會改
之後一段時間見無再有嗰條女嘅通知 就無咗件事
點知原來佢將嗰個女仔繼絡人個名 改咗做自己一個好兄弟嘅名

其實好難搞 你想繼續就唯有信佢
如果佢哋真係冇嘢而你chur佢只會悲劇收場 但有嘢嘅話又唔會咁易畀你知
所以 你信佢就唔好問 唔信就直接分得

mk仔女情感問題

難聽d 講你條仔係臭鴨
另外條女一定有樣野係你無，波/腳/樣/淫其中一樣

似係啲樣衰肥婆得對波 咪串人無波囉

我好啊 比 我溝喇

發佢爛渣，然後再同佢講自己感受，我覺得你可以講曬你覺得條女有問題嘅地方，你男朋友覺得冇乜嘢都算，但係要等佢明你感受，講明自己唔鐘意個女仔，再同佢講叫佢少撚啲接觸。

我自己係咁做

你自己都話有好多男仔frd 啦
所以自己都係臭雞
打和啦

唔行得後樓梯

...

你見樓豬講野句句粗皮評頭品足咁，都知係d 三姑六婆港女啦 港女對港女，打和啦 super

牛唔飲水 就唔會有臭雞

唔係囉，我係mean，我男朋友都知架佢唔介意～

最憎啲女明知個男仔有女朋友都仲要姣溝人

所以話濟
男人要咸濕唔賤邊有女仔鍾意

點解我唔係一份子

你對付隻臭雞港女係無問題嘅
呢啲專對人男朋友發姣嘅臭雞
人人得而誅之

但係你有無諗過一個問題

你同隻雞有咩分別
一樣係俾男事主玩
佢當你係私家雞咋

你唔好再留戀佢啦
你再痴住佢就真係做雞

遠離雞蟲

上得連登都知係咩料

你都弱智
難得樓豬咁大量係咪先
千奇唔好放生雞蟲呀

明明有問題既係你男朋友